未睇過John Wick,直接入戲院睇第三集會唔會睇唔明

會，劇情好深

會
我睇到呆撚哂

反串?

會
我睇到暈左左